(ptgf 流出)快做仆街仔

其實咩都冇,隨便屌,只係想引你地睇

香港人好似個個都係羊咁
比人蝦到上心口都唔識反抗

仆你街張超雄,引入咁撚多蝻黎香港犯法
個個都識係連登屌佢,但係就冇人真係做實事反映問題

ptgf 流出就識洗佢地ig fb

但係搞到香港人咁撚慘嘅議員,社工就冇人洗返佢地
我就唔信個個都去林鄭fb話蝻影響治安都唔可以減少蝻入口

如果個個都覺得j 圖真係咁重要嘅就隨便屌喇

啱呀

做得好！

明明你都係希望可以救返香港,結果就係因為引咗你入黎就放棄討論,咁你嘅堅持都幾好笑

原來呃人就可以救到香港

你無權力可以做到d咩？
如果你真係有心為件事就比心機向上爬搵返相對既權力，靠人不如靠自己，要團結盆散沙真係咁易咩 ？

救唔到,如果同樣內容，用咩標題可以引到人睇?
同埋你睇咗會有咩問題,起碼你都叫睇咗

是撚但啦 我都就嚟移民

起碼都可以提下你呢個問題一直都係到,唔通其他假j圖po又好有意義

Good luck ,感謝推po

ok知道 個問題存在 多謝樓豬。所以呢

如果連樓主呢種標題狗都唔反
又點様救香港？

完全封鎖

冇咩所以,記得就好

咁就快啲鎖,如果你覺得講完呢個世界會因為咁唔同咗

香港都唔因為你呢個post而唔同左

面對現實，靠自己啦
唔好再咁虛偽話咩提下人

啱啊

吊你老母呀標題黨

啱吖,靠自己吖,等每日150人繼續落黎先,等多幾年都係20幾萬蝗啫
癌症記得唔好等人幫,自己學咗相關知識做醫生再靠自己

等班j圖假膠封晒我都好,唔洗成日睇假膠留言 反正會因為一個假j圖po而亂封鎖嘅人都唔會有營養得去邊

其實係時事台出,個個都會入黎屌唔係j圖,呢個實驗都幾成功

我日日返工咁辛苦
一心諗住入黎打個J relax下
咁你都要玩我

正正經經講嘢唔得嘅

屌你老母
香港係點關我撚事

唔好寄望香港人會做啲咩啦
返工先係呢度嘅核心價值

屌，浪費我時間

cap 出黎型啲? 封就封喇,波台死假膠

有圖有真相,冇圖就要。。。
屌老母啊

以後單機啦

屌你老母

白痴仔借新聞做標題黨
我想睇J圖就代表我唔關心時事？
你係有心提醒人
正正經經開個post咪得
洗撚搞咁多小動作
而且睇完你講既野 又唔具體
似乎只係樓主想屌下人
證明自己與別不同
眾人皆醉我獨醒咁

吹水台咩台既post都有㗎樓豬
見到你呢類無存在感既毒撚真係特別忍唔住想屌

你講得冇錯架
香港人好似個個都係羊咁
比人蝦到上心口都唔識反抗
個個入黎為左睇流出,我都係
屌你老母

如果唔係j圖po可能你都唔會入黎,就當你係會關心,唔代表其他人都係好似你咁,比較好奇嘅係你邊到覺得我係與別不同

咁你用(無存在感嘅毒撚)黎標籤我,咁你又係咪想指出你想睇j圖嘅高尚/與別不同?咁我又係咪可以話你係食唔到囡嘅雞蟲?

特別on9囉仲要問
幾百人負評你都係錯既
香港靠晒你啦樓主
連登仔以後24小時只可以討論政治
就算你已經討論左23小時都唔可以停
因為要跟樓主個標準 知道未

你自己咪又前設左睇J圖既人就唔關心時事
為罵而罵
為駁而駁
無人話你呼籲人關心時事係錯
但係咪代表你做標題黨係岩？
連人地負評緊你咩都唔知
繼續撐啦 加油

標題狗扮正義乘機屌人，咁樣都唔反，仲點面對中共！？
仲點面對寵大敵人！？等死啦！

事實係熱門po都唔講政治,只係提下都比你講到咁極端 語氣仲成個廢老咁,講野前後矛盾，道理唔夠講就發晒晦氣

要入就入 唔入比你呃入黎就以為自己係高人咁說教做乜鳩 大把人開post屌林鄭啦盲毛

最核突就係你呢啲打住正義嘅旗號，做埋啲on9嘢，開呢啲濕鳩post就以為自己好為香港，企係個高地屌啲人入黎睇，揾盆水照下鏡，大大個柒字刻係個頭到

我出po前覺得,人係鐘意j圖po多過正經po(我都係)咁咪諗住試下係唔係,咁我又係咪標籤埋自己 同埋開口埋口都係用負評做證証真係好冇point

Show Blocked User - Nobody..

屌你老母咁樣同香港政府有咩分別？
講嘅嘢同做嘅嘢完全唔同 自以為咁樣引人入嚟係為提醒香港人 倒不如正正經經開個正常post啦

蝻係仆街張超雄係賤
不過咁唔代表你呃人入黎係正確囉

我係唔係雞蟲唔重要
起碼我唔會開個新聞標題post
但入面貼滿J圖
然後仲要屌柒其他想睇新聞既人
問佢點解有女你都唔𥄫！！

啱吖,繼續出多啲po咁做,証明我係一個短視嘅盲毛

係吖,我係企係道德高地打晒飛機,快啲做實事,用行動証明我係一個柒頭死毒撚,你真係做到我比你打幾萬字屌又有咩所謂

巴打

救乜撚野？又黎網上鍵國？咁撚勇武唔出去自焚？

跟

港豬有得救就唔叫港豬啦

你真係好撚on9到離撚晒譜

你老母玩單機啦 引引引,引你老母瀨屎咩？你心地唔好做乜柒都無用

簡單一句，裝睡的人叫唔醒。
如果打個字可以叫醒佢地，咁condom都得。

顧客入到黎，樓主比啲咁既野人睇，抵比人屌。

你直接開post 屌張超雄
只要啲points說服到連登仔
一眾巴絲咪一樣幫你推到上熱門
洗唔洗咁樣搞法呀

咁你係到做咩

洗fb都叫實事
其實大把人fb屌林鄭唔放風後假啦，真係以為有用果下好笑

好型牙

單機啦

人地解放軍成八百萬
仲多個香港人口
只可以話你睇得自己能力太大

用下個腦諗野啦
香港d高官邊話到事？
佢地係中共隻狗咋
你夠膽咪直接殺撚左維尼囉
唔夠膽就收嗲啦

其實我同樓主個目的係做下實驗
純粹想睇下人會唔會對無理取鬧既人動怒
欺騙左大家唔好意思

得罪講句樓主你依家咁既行為仲衰撚過你口中所講既南亞狗